有冇人個妹好煩

成日早上偷我碌鳩黎含

....

個size佢以為係牙刷啫

報咗警 唔好以為香港唔係一個法治社會

警已報，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

亂倫係犯法，驚已報，樓煮下世小心啲

on9